港女同鬼妹各位點選？

鬼妹

港女

你有得揀？

圖？

港女

文化語言

香港鬼妹

好想有鬼妹女友 可惜英文....

都唔差 仲要識講中文

伯母係港女定鬼妹？

啱呀 這些機會……

姖婚禮都唔紮好頭髮 感覺唔得夠莊重

咁都叫唔差。。。
過多兩三年肯定殘到喊，
鬼妹耐久度低過港女。

總括而言：鬼妹SP 港女老婆

戇鳩

冇負皮

我都第一次見無負皮

香港女仔

金髮鬼妹真係

鬼妹

鬼妹，不了
好多毛又唔剃

鬼妹好大陣奶粉味

你有得屌先講

戇鳩 港女先唔剃

個人覺得歐洲鬼妹（出生在細城市）比較隨和, 友善和唔介意男友背景。同過香港，日本（大阪），西班牙的女性拍拖，覺得出生西班牙小鎮的女性比較易交心。出生小鎮的女孩人生價值觀比大城出生的女孩有好大差異。